# แอพสำหรับการเรียนการสอนจากทางไมโครซอฟท์Whiteboard #
ไมโครซอฟท์เผยว่าทางบริษัทกำลังพัฒนาแอพใหม่สำหรับภาคการศึกษาที่มีชื่อว่าซึ่งเปิดให้สร้างสำรวจและแบ่งปันไอเดียด้วยกันฟีเจอร์คร่าวมีดังนี้รองรับการเขียนด้วยปากกาและหรือนิ้วมือได้พร้อมกันระบบช่วยวิเคราะห์ลายมือและรูปทรงเรขาคณิตรองรับการนำเนื้อหาอื่นอย่างวิดีโอหรือภาพมาแทรกลงหน้ากระดานได้
รองรับการทำงานร่วมกันแบบผ่านและการมอบหมายและควบคุมงานผ่านระบบตัวแอพจะออกมาให้ใช้งานภายในปีนี้ดาวน์โหลดได้ผ่านที่มา
Whiteboard real time OneNote Class Notebook Microsoft Classroom Windows Store Microsoft TechNet 